用紅色交叉X做反安心監控icon

紅交叉,醒目又搶眼
綠監控,阻住你打工

一於約定,fb mewe定實體牆狂貼❌